是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

today is 凍

屌你老母

羊 很暖呢

屌埋你老母😅

羊早簡